美國槍權凍過水

講到明搞9

真係搞槍權 應該會內戰

有人估計每支槍同某d parts 要register
即係佢要limit 市面流通數量
同埋要知道每人有幾多支槍

美國人自閹槍權 好野

仲有叫美國佬唔好再去咩非洲中東做義工
比人捉左做人質政府肯定唔會救
唔似侵侵下下出突擊隊

班槍撚會唔會武裝起義

你望吓Supreme Court依家乜嘢環境先啦 好彩RGB早咗幾個月就「光榮引退」

唔會，係受憲法保護，共和黨大法官佔多數，祇會加強監管

咁係選民o既選擇喎
自己選個講明搞9槍權o既人做總統
但又反對搞9槍權o既政策

各州獨立就係支那想見

可以俾你有槍
加強監管 唔准帶槍

係Obama 年代講到宜家

Still waiting for Obama to take away my guns

Fear mongering

究竟輸唔起係邊個呢,白左輸就暴動埋 周街打人 根本就係藍屍黎
投票蠃到無出術真係人人都接受 明明郵寄票爆左咁多問題
不過咁 人地大選唔輪到你班三毛放負撚就可以咒到輸囉

兒登仔輸

冇槍權，美國就仆街了。

拜登副總統隻癲雞上台後就會搞

支那最叻, 推D 問題出黎問yes no
然後就分化兩邊
repeat 100 次until 全部人對立

改憲法佢根本唔夠票，我唔覺得佢說服到兩黨人做呢樣野囉，共和黨議員肯同dem合作搞槍權，佢自己都要即刻落台

鳩吹？

佢哋有講過？

講到槍權有幾大影響力咁，如夠佢真係作出一啲違背人民權力既野你夠軍隊打咩

講咗就要做咩，傻仔！

有無有關新聞既link?
有關今次選舉既資料我真係唔係好知去邊度睇料好

有細心留意吹水台都成日有人每日出幾個a vs b

禁條毛？
除非禁埋3d printer

個代價會大好多
當平民都可以拎sniper出街
你軍隊就要用更高一級既武力先可以震壓
咁樣就變成全世界焦點
最後佢地唔會咁做 最後要同平民談判
美國已經試過好多次
之前已經試過類似事件 有唔關事既平民因為衝突俾人炸死埋
最後軍隊俾人屌到仆街 話點解要同人對歭
不過都係幾十年前既事
而家美國人點諗真係唔知

如果係大陸
搵架推土機推霖哂d屋搞掂

print出黎舊野要register
如果唔係就犯法

唔會搞得到, 美國民用槍械市場有幾撚大,大把民主黨金主都係做軍火生意, 最多咪扮下嘢某啲州加強下管制

美國民兵團光復美國 自由革命

blm 之後到 gun right matters

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

Pompeo 2024

佢地啲外套都係一式一樣

邊個武裝組織有能力同美軍打內戰?

加州而家咪咁

等nra守住美國自由最後一度防線

GOOD

參議院好似守到喎

要修改憲法，過唔到參議院的。

pack the court 呀，

BLM冇槍點示威

個時未有左翼，今屆點同

政客走數不意外

全民遊擊

連槍權都廢埋，政府仲會怕人民咩

禁手槍都還可以

玩到咁大 隨時軍隊會變節

個個政黨都收緊槍會捐款搞條毛咩

極權比槍權你點極權

武力上限, 人民有槍, 政權有核彈, 無得打, 唔好送頭, 乖乖做順民
再唔係就食黃店, 民主黨好驚黃店

而家美國憲法得返一條叫anyone but

美國d中部隨時有隻大灰熊

無槍點搞

搞次公投再造票
dem就穩贏啦

軍隊有屋企人架嘛

搵俄仔

德州州長講明唔會服從

或者over my dead body

德州最iconic 既代表

美式西部牛仔拎槍

咁都比人ban 真係唔好叫Texas

California Spec AR15

好事黎
快啲搞掂槍權 遲啲過去美國安全啲
有親戚係美國同個越南仔撞一撞 say左sorry都比人一槍殺死

佢哋真係有人講到明話會揸槍出嚟反抗

唔會搞到

咪玩啦，人地自己組民兵團
之前咪試過州政府要收農場發展然後成班居民自組民兵團同警察對待
最後州政府淆底

一睇就知五毛分化

唔識野唔好鳩up啦
美國點都唔會無槍權架, 最多咪多d登記咁解

咪玩啦，美軍呀你估解放軍呀
世界第一軍隊呀，民兵團比人光速滅團都似

點解唔夠? 美國內戰最多用輕型武器, 喺內戰軍隊末必夠人民打.

你就咪玩啦 真係全部普通市民咩
入面有退役軍人、亦有軍事愛好者。
更何況真係內戰就唔係民兵VS軍隊啦

咪玩啦，退役軍人、軍事愛好者
現代戰事玩科技、裝備、情報戰，你退役軍人有冇情報網？有冇軍事無人機？有冇裝甲車？子彈夠唔夠美軍多？

無槍既話啲人一定爆入民居搶劫
唔洗驚你有槍

我勸你有得買快D買番支槍
遲D人地打劫你嗰陣佢有槍你無槍

共和黨人會全力反對

打911

咁唔好去美國咪得
做乜鳩要剝奪人地既持槍權

你係咪預計內戰的話會出動無人機斬首平民

都係GOOGLE或等人些牙再自己搵真偽 我都係睇小豪子果D些牙

但有無諗過因為人人都有槍 之前先有咁多單學校殺人

力加體格完勝一切💪

你係咪預計內戰會一對一除衫隻揪

支那夠多用刀斬人 恐怖份子夠用車撞人啦? 又要禁?

要犯法既人點都會搵到武器，點解要收返好人既槍?

想學支那收起哂你地武器，一步步進逼，無力量學咩人講抗爭，最後抗爭只會變成流於表面，無力抵抗。傳媒，軍事控制哂，基本上

再搞應該內戰都似

槍權本身就係咁

好似話限彈匣容量，10發以上要登記，登記要俾$200鎂？

多咗咁多非法移民要打劫搵食，你禁槍權？咁就真係開始內戰

啲人投拜登都唔係睇佢政綱

更何況 民主黨唔會兌現承諾

左膠就最好去多d la

Bear Lives Matter

你呢啲真係留係香港食屎啦

講到明內戰 咪一班支持 一班反對

香港都好多大法官

啲死黑鬼簡直就係自閹
依家分分鐘搞撚到自己連槍都冇撚得用
以後打劫應該好唔方便

how

佢哋嘅軍隊係宣誓保護人民
佢哋唔會用嚟鎮壓平民
多數出動國民警衛軍
更何況多數參軍嘅係為咗錢多過愛國
佢哋見到咁樣分分鐘罷工都似

連登覺得逼人歸邊就唔算
所以香港就唔會發生呢D野

改法例囉

想知點帶sniper出街
帶個雇傭兵追擊手跟住你出街？

受基本法保障 可以集會遊行

不過要監管，要申請不反

唔會內戰知唔知點解
因為連登仔呢幾日不停講內戰

不嬲都係

要幫隻熊沖涼

佢地睇枝槍緊要過自己條命，想拎走真係除非殺左佢

Black Lives Matter 黑人可以任買 白人先唔比

美軍係境內行動殺人？你諗清楚自己講緊咩

1:47
如果不嬲都係佢地而家洗咁驚

美軍會思考唔會濫殺平民

最後買菜刀都要登記，恭喜美國將會成為最安全城市

真，大家習慣左過去4年既總統係講得出做得到，但之前既總統選完之後完全失憶
拜登連記人名都有問題，你要佢記野

咪係囉
你估美軍唔用腦諗架
你睇下泰國都有警察識得用腦諗啦
以前六四都有軍人唔肯執行命令啦

即係點
閹撚左D乜
想知
google左話最多得十飛

憲法咁易改到咩，仲要而家Supreme Court 保守派 6-3 majority

有槍有幾多子彈要嚴格限制都唔係壞事
有得俾你合法申請我覺得唔係問題
排除靶場練槍你帶出街每粒子彈都應該要計住

加州個班去到畀黑鬼捉晒就啱喇

佢地用番弓箭開好d

你話收就收呀
有槍權你估個個都乖乖地交出嚟呀

連登夠講拜登贏硬

仲有d咩binary trigger之類偽full auto一律禁用

長崎同廣島兩粒原子彈一定冇殺到平民啦

美國警察一年射殺幾多美國公民，你諗清楚自己講緊咩

呢段係上年8月出
人地不停宣傳呢個慘情story
你就知左派推進閹槍權已經一早寫左個劇本
咪撚自欺欺人

咪玩啦，人地掉兩粒野之前已經灑晒傳單叫人走。係當時班日本人唔信所以先唔走

咁惡既
可惜我已經有綠卡

得把口，一定唔會郁到槍權

打緊軍國主義日本啊ON9

跟住美軍偵察機見到大量平民未走，咪又係照炸落去

講緊美軍會殺平民呀on9

美國人同其他國家點同

你係咪on9？
個陣何來有長距離偵察

唔好識少少扮代表啦

其他國家果啲平民唔係平民？

係

美國人自取滅亡，連保護自己嘅權利都剝削埋

你係咪on9，飛機飛去上空唔通睇唔到地面有冇人？

比啲常識啦

RGB真係死得合時

咁即係美軍都會當平民係屠殺對象囉

你估美國人好似港豬咁鳩縮任政府魚肉?

登仔準備pack the court

我指其他國家果啲平民唔係平民

邊有咁易
槍權呢啲點都係州政府管

即係美軍會隨時當平民唔係平民，之後就可以任意屠殺

港共軍唔當香港平民係平民添

班民兵火力大到cmg

點止，直情當香港人係敵人

罪犯搵槍有幾難 依家係變咗正當擁有槍做防衛都難

因為唔係美國人所以唔係平民

原來上面呢段無
呢度先有講

庫珀：那麼，對那裡的槍支擁有者來說，拜登政府表示他們會來搶我的槍支嗎？

賓頓：Bingo。如果您擁有攻擊武器，那麼您是對的（來槍你的槍支）。事實是，「它們應該是非法的」，完！第二修正案並沒有說你不能限制人們擁有的武器種類。你不能買一個火箭筒。你不能有噴火器。

德州獨立啦直情，Texan State Guard都有飛機大炮，驚鳩你咩

NRA唔知會有咩動作呢

其實無左個pistol有咩分別
唔可以放係腰間射?

個彈閘細到

內戰其實夠，每個州都有國民警衛軍，同正規軍一樣有坦克，有飛機，係冇戰艦

不過而家俾加州左膠班仆街溝淡緊 下2屆選個民主黨就含埋

上次biden做副總統嗰陣時想搞控制槍權

共和黨都阻止到，今次唔會？

國民警衛軍、州防衛軍都有飛機大炮，你邊個總統咁有本事可以說服哂50個州會唔違反憲法屠殺自己人民啊

果D退役軍人、軍事愛好者射殺住何一個警察/軍人，美軍會唔會拉人?
如果佢地開槍反抗，美軍會唔會還火?

墨西哥大量供應番軍火轉頭

咁咪打過囉，大家都有飛機大炮有坦克有裝甲車，邊個話效忠總統嘅美軍一定贏民兵一定輸？

民兵贏到美軍，咁曹星如都打贏泰臣啦

又一個唔了解美國自以為是嘅東方人

Magzine must be fixed (Can't be removable) 既意思即係點....?
個彈匣唔可以拆落來? 咁點上彈?

又一個自以為了解美國嘅連登仔

要分開upper and lower 先可以remove 彈匣

仲講埋侵侵會贏添

一睇知五毛手段

不過美國人太唔了解世途險惡

任姦任搶腿已張開

首先你唔好當州嘅國民警衛軍係普通民兵，除咗冇海軍外一樣有陸軍空軍，如果州長唔同意華府政策而夾硬嚟打起上嚟誰勝誰負冇人知，仲有美國係行聯邦制，嚴格黎講當地州長先係最大

剛剛google 咗，好弱智

首先你唔好當美軍係普通軍隊，美軍科技係外星級，同民兵比贏九條街都唔止，如果打起上嚟一架F22都屌撚死你地班ON9仔

本身言論自由, 百花齊放
俾D撚頭問埋Ｄ濕鳩yes no question, 拗餐死

美利坚省居民之後就再無能力推翻共產黨政府

我唔覺得投biden嘅人知道biden會搞槍權
every one but trump